# README #

В этом репозитории создал проект на flask. В файле main.py написал стандартный шаблон для запуска сервера. Все шаблоны страниц переместил в папку templates, стили и картинки - в папку static. Подключил все статические файлы через функцию url_for. После перенес секцию с формой отправки в отдельный html файл и в main.py сделал переход к нему. После по видео сделал форму отправки, в которой при нажатии на кнопку "Отправить" высвечивается сообщение "Ваша заявка отправлена". После клиент может заполнить данные и выбрать процедуру
